====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Une tendance lourde , en revanche , est la bipolarisation des qualifications , observée dans tous les pays développés  : plus d ' emplois très qualifiés , moins d ' emplois intermédiaires (les emplois d ' usine sont en train de glisser de cette catégorie à la précédente) , et plus d ' emplois dits de faible qualification , du genre emplois de services à la personne .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

